【10月新番】JoJo的奇妙冒險 黃金之風(2)

CAST
喬魯諾・喬巴納：小野賢章
布羅諾・布加拉提：中村悠一
雷奧・阿帕基：諏訪部順一
葛德・米斯達：鳥海浩輔
納蘭迦・吉爾各：山下大輝
潘納柯特・福葛：榎木淳彌

STAFF
原作：荒木飛呂彥（集英社Jump 漫畫刊）
總導演：津田尚克
導演：木村泰大、高橋秀彌
劇本統籌：小林靖子
人物設計：岸田隆宏
總作畫導演：石本峻一
替身設計・動作作畫導演：片山貴仁
道具設計：寶谷幸稔
美術設計：瀧令紀、長澤順子、青木薰
色彩設計：佐藤裕子
美術導演：吉原俊一郎、加藤惠
攝影導演：山田和弘
編輯：廣瀨清志
音響導演：岩浪美和
音樂：菅野祐悟
動畫制作：David Production

官網：

新post 頭先見爆左post冇人開post
唔知格式啱唔啱

冇問題

留返個靚名 再幫手推下po

話說想問巴打點up gif 啱啱嚟冇幾耐唔係好識用

試下先 順便擺低個milf hunter推推post

推

pish

淨係有睇第3部
呢部好睇過3嗎

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄!

個人覺得好過3
戰鬥方面多左好多特別嘅替身
智鬥亦有進步
能力上冇太過份屈機嘅情況(除左某bullshit之外)
主角團特色亦都夠晒鮮明
整體嚟講我覺得係好過3

睇個人口味 但日本個調查第五部係咁多部中最受歡迎

結局一定比人屌

其實個結局唔太差
主要係睇個攻防戰

都啱嘅

新po lm

留名

jojo其實有冇女仔會睇

有見過有

好似都幾多

如果jojo 而家先開始連載
一定比人話係gay 漫

以前返part time比個女同事推入坑

5啲畫風好有前期嘅感覺
好好睇 又冇3咁standard
主角團又型到仆街

/
pish

反而我身邊啲女仔全部都唔鐘意jojo 一見到就話啲人好樣衰/畫風好核突

5嘅替身戰我覺得算係一個巔峰
好多時係完全唔會諗到可以咁用

我係1果陣心諗啲畫風做乜鳩
之後越睇越習慣 就覺得佢地真係好撚型

你講漫畫定動畫？
其實我自己都唔係好鐘意part 1漫畫，尤其是開頭

4已經玩到好癲 仗助追蹤彈

佢吞隻手套落肚嗰集

點解第8部出得咁慢

我諗住等8完咗先再追

第八部係月刊 緊係耐
仲要依家都應該未到一半故事
連final boss個剪影都未見過

想問吓荒木有無twitter,
因為是咁的我本身係機場某名店做
今日我見到一對日本男女
男係好似荒木
我個同事問佢係唔係漫畫家
佢微笑點頭

有無係佢面前jojo立

你留意下身體有冇出現咩問題

替身使者會互相吸引
你留意下你同事好wo

呢幾日有冇中過箭？

隻手指前兩日𠝹損咗

講左有幾多集未？

39

Thx

就嚟又更新新一集啦 等多兩日

今晚更新

岩岩大帥哥玩jojo梗

詳情頭先冇開電視

玩jo太郎句
你失敗既原因只有一個 因為你激嬲左我

癡撚線，由二次元到三次元

仲未打完

今集D原創實在太癲
動畫組應該有多人同我一樣係暗殺組FANS
男人老狗見到全員出場就大叫左出聲

補充番大帥哥jojo梗

假如有想share嘅巴打可以方便啲

隊長真係好型 替身又勁

有冇人覺得首片尾曲嘅選擇有啲怪

white album真係好有IT毒撚feel

普羅修特、加丘同里蘇特配音唔錯

稍為有個Bug, 2000年黑山未獨立架

暗殺小隊全員亮相好正

其實暗殺小隊真係勁到痴線
好多人唔係因為要審問布加拉提小隊，根本可以單拖滅佢地團

好多重要被多人圍毆先輸

負責分屍個個係咪綠洲醫生

估唔到分3集

全部人逐個亮相好鬼正

兩個都有剪影
除左佢冇人勝任

之後就係美少女戰士

分屍個part,睇到心都寒埋

你地覺得大哥同隊長邊個勁啲

要睇環境，大哥係大範圍攻擊，隊長係潛行暗殺，理論上隊長拎到「關鍵」時，就可以遠距離潛行殺人

呢個真

漫畫原本冇講邊個負責
動畫組加返個剪影好有心

隊長

點解你地仲記得晒D人

我完全忘記了

我都係

七日之內由最細既古惑仔坐上龍頭大佬既超能力格鬥漫畫故事

暗殺小隊啲人個個人設都好鮮明 好易記得
之後老闆啲𡃁 都係好特別 睇過一定記得
尤其係oasis同green day

漫畫好簡單就帶過點解想捉太子女
動畫就好詳細咁講佢哋 仲要一早出晒場

快癲糕

全部忘了

想睇畫展

我記得電視版ge Hannibal其中一幕殺人都係咁

請問岸邊露伴一動不動睇哂不滅鑽石先睇 定中期有集數跟住睇好D?

今集VS蟻俠

同埋坑渠戰似足JoJo3 鷹狗大戰

今集個改動又真係幾撚正 暗殺小組全員出場，再加醫生剪影

有冇youtube link

有心理準備先好睇

唔出既話又係同part 3 一鳩樣, 回合制

咩回合制

其實我個人覺得part3好鬼悶

呢個我都未睇

你識露伴老師就睇得

動畫改得幾好

又唔係好鬼悶嘅 只係太過皇道好易估到個故仔
中間都有好多用腦嘅打鬥 (花京院打death13 早洩打女皇 波波打倒吊人)
只係比起567部 part3比較簡單

主要悶在佢中間啲過程太單一只係不停打怪

Agger 每集有新敵人->打->新敵人loop 成套野感覺好單調 Joseph又突然智商下降
好在有za warudo昇華返

當part 3旅遊片咁睇
成個觀感fit 哂

仲路經香港
(最近Gundam NT都有香港景）

架車

岸邊露伴在羅浮 出左中文版了。

電話upload 相唔知點解會自動打橫左，見諒。

邊到買？

我有相熟漫畫鋪，佢通知我返左書叫我買咋，我唔知其他漫畫鋪有未。

價錢大概係？

NT450，佢收我$150。

諗諗下呢本唔係香港代理（天下）出，
應該係水貨黎

我頭先上網睇商務好似有

我都一月去，一月一個人去大阪追JOJO

行均信和一係冇一係賣晒

jojo喺香港始終唔係太主流 好多鋪頭都入好少貨
好難walkin就買到 多數都要搵相熟鋪頭留定先
上次本荒木飛呂彥的漫畫術好彩有叫個老細留定
聽講好快斷貨

揾到了 不過好似台版嚟，諗住遲啲入手埋港版

點解冇人講新一集
下集終於出man in the mirror

啱啱睇完

未睇，聽朝先

https://acg.rip/t/198680
而家先down

我之前九月自己一條友去左六本木果個，仲一早買左特典版門票，
佢盒特典我仲未捨得拆

台版佢呢本印刷好靚~~
天下如果又係濕鳩印既話就算數把啦~

係好靚

福葛

唯一一次戰鬥

JoJo Part 1- Part 4 部動畫全部上哂 Netflix
有Join Netflix 嘅巴打可以再次重温

viu都有

睇完新嗰集 咁多季嚟講覺得Gio首theme最正

搞咗3集終於燒街
第五部每一集都睇到好滿足

痴線 今集好睇到 起晒雞皮 漫畫無咁有feel

如果一開波比福葛去買野
會唔會屠城

🙏🏻邊度有link?

google 黃金之風 第二條link好似已經係

收返部飛船果個POST 好撚正

型到癲

我用呢個網

覺得東京場靚過大阪場好多唔知點解
希望一月去到仲有野買

始終東京係國立美術館。
BTW，荒木係繼手塚治虫之後第二位可以係國立美術館展覽既漫畫家。

🙏🏻👍🏻thx

睇唔到

Y

同啲frd推jojo, 同佢地講去過羅浮宮，係唯二去到國立美術館嘅漫畫家。結果佢地都係話好核突

依家Netflix出埋Part 3 and 4喇!!

我都試過有個friend問我有咩漫畫睇 我介紹jojo畀佢
都係講去過羅浮宮同國立美術館 仲同gucci合作
但係佢話冇女不了
之後睇返啲垃圾肉番

其實佢試一集可能就鐘意睇，但佢一集都唔肯

好多fd都話頂唔到畫風

其實幾靚呀

可以佢哋睇第一部開頭啲畫風覺得唔太靚
唔知原來第五部開始啲畫風去到咁痴線
到sbr直頭到咗神級畫風

其實動畫開始睇嘅話第一部都好正常呀

第一部劇情難入口同比較悶 我朋友睇個陣咁講

我指畫風
動畫嚟講第一部應該冇咩問題呀

動畫就算唔同咗畫風 第一部都仲係有啲北斗之拳嘅影子
全部都係啲肌肉佬 太過皇道
的確有啲難吸引到人

同埋第一部用左都幾多時間交代jojo同dio細個，無咁快打，動畫己經好西利將佢地13歲個陣漫畫9話塞晒一集做

真正初戰就第3話

第五部咁快已經咁緊湊
動畫黨表示真係覺得每一部都見到明顯進步

可能因為我由漫畫睇起所以冇咩問題

如果不知恥的紫煙動畫化就好

大阪場無東京果12幅可以映相嘅位，大阪場刊薄過東京果本唔少。

不過好多東京無嘅貨佢都仲有

以下係其他合作產品。

其實燒街時, 小腳入返去坑渠/地下水道經已冇事,
燒街可以利用為幫自己掩護逃亡

應該有掛
連一動不動都有

有就正

今集整到好熱血

成場戰鬥兩邊都活用自己能力 呢D先叫智鬥

睇漫畫嗰佢割手用血淋熄啲火真係睇到mindblown

燒街型到

打little feet都mindblown 咁下一集man in the mirror你一定會睇到出水

福葛唯一戲份

我場場睇到噴晒精架啦

JOJO 畫風黎講最容易比大眾接受應該係3-5部

第五部畫風都係動畫先易入口
以前睇漫畫打oasis同green day嗰度 黑白漫畫真係睇到眼盲
所以計埋故事 易入口排名應該係
4>3=5>2=1>7=8>6
鍾意stone ocean嘅通常都係自虐狂
利申 最鍾意6同7

今日追到第6集
坐遊艇去一個島嶼搵寶藏
除左第1集
之後每集都好剌激
期待之後坐火車VS大哥+釣魚仔果集
性格懦弱但大哥受重傷後
眼神同氣勢突然變得堅強
令主角們陷入絶景

第一集要介紹主角同畀觀眾知道@@@個定位 一定係有啲悶
btw 劇透藍字或者粉紅字啦

試下先

7SBR最易入口
同1－6基本獨立
畫風好成熟 人物刻畫出色
有頭有尾故事結構好完整
最後lesson5真係喊到PK

lesson5都還好 去到後面johnny同gyro講好想相信大總統嗰度真係忍唔住

其實就算總統就算拾起枝槍無事發生 johnny應該都會殺左佢
個古惑總統根本就信唔過

我係johnny真係早就信左

JOJO好難推廣出去
啲人好鍾意俾人推薦時嫌三嫌四，然後因為JOJO立/台詞自己產生興趣跑去睇

無事發生我諗唔會殺

講真個刻佢真係咩都唔要只係想要返gyro

如果冇事發生 佢會信大總統
之後俾大總殺死

已經放棄推廣，鍾意既人自然會睇，成日聽到啲畫風醜個啲真係膠都廢事派

6部on99
個衰囡包害撚死老豆
咁撚屎

最撚嬲係佢地之後去睇啲垃圾肉番 呢下先最頂唔順

前兩日viu tv抽獎中左隻杯 質素幾好，同大家分享下

嘩屌

正撚到

個杯幾靚仔

個盒都幾正

個底鑽石形

人生唯一一次中獎

7最正。
未試過一星期清完一部。

sbr追live先慘
嗰陣睇到黃金迴轉嗰幾集真係等到痴線

好靚 原來viu tv有得抽獎

我見到有抽獎嗰陣已經完咗

我都係個frd同我講先知結果我中左佢冇中

黃金之風OST試聽

Vol.1 CD 試聽

啱啱先聽緊

好撚正

射撚到成地都係

戴住個耳機好似納蘭迦咁一路聽一路chok

仆街想放gif點知柒撚左

聽咗Fugo theme song正撚到

係咪剩係會播一次

重睇左漫畫 睇到愈後布布就愈正

曾經我都諗過養隻貓訓練佢做呢個動作

jojo出街機玩20人pubg

癡撚線主人

屋企附近見過有人帶貓出街係放係後頸,隻貓會自己企定定唔郁
所以我先會衍生呢個諗法,唔知係咪一樣得

岩岩去完大阪先知有jojo展
我重要去左個水族館
個展係隔離
想死

原來你最近嘅捷徑，就係兜遠路

咁大幅橫額都睇唔到
BTW你即日買應該買唔到飛
所以就算知到有都未必睇到

佢老豆累撚死佢就真
承太郎根本唔負責任
怕連累人又同普通人結婚仲要中出
又唔撚解釋下剩係識放置play扮冷漠 咁重視就帶住係身邊保護啦
同埋扮冷漠都係冇尻用 最後搞到個囡要坐十尻幾年冤獄
徐倫老母唔同佢離婚真係中左替身攻擊咁 仲要係美國人

徐倫係咁多代JOJO入面最慘果位
同時又係最溫柔最堅強最型嘅一位

chisin。。。
正到

個展重未完，你快點買機票再去

full ver

買咗碟

今晚更新 purple haze

算係直幡黎架

好想快啲聽到布布講arrivederci

你哋覺得game個配音好啲定動畫
Giorno動畫就一定完勝game果個 game果個嗌到無氣咁

鐘意動畫多啲布布就真係要聽埋arrivederci先有結論

今晚

演出黎講中村悠一點都好啲

btw講起配音，睇呢段笑到到我癡線

有時想荒木set年齡set得合理少少
班角色睇哥陣諗起佢地年紀真係

一口氣睇曬漫畫全彩版

定助應該都係freaks嘅成員
四蛋jojo

其實第三部真係咁好睇咩?
我睇到一半都飛住睇, 中間拖得太長
d敵人為出而出咁

我覺得不過不失，主要係節奏有啲散，啲敵人有時又拉唔番去主線，不過有DIO同Za Warudo就算啦

第一次有替身 我諗係想畫多D比人睇

都話過第三部嗰陣係成二十年前 荒木未敢行得咁前
不過嗰陣已經叫做好創新
同埋承太郎同dio對戰實在太經典 隨時係漫畫史top5嘅對戰

呢樣真

果戰係好睇, 但中間真係幾悶
個個講到第三部神作咁有少少over(我覺得)

啲人話第三部神 係因為佢引入咗替身
同埋故事比較簡單 唔似567部咁 睇替身能力睇到一頭霧水
不過其實第三部真係太皇道

Fugo回

第8又係
要重睇幾次

講起漫畫
彩色版真係正喊
期待8遲下都有

part3唔係神作,而係一個傳奇

所以話最好睇真係第4部

但第4部動畫我屌你老母呀

jojolion啲線條簡單好多 易睇好多
不過咁靚畫功 再彩色我諗我會j到出血
啲人物真係好靚

又要出呢張

請珍惜紫煙

man in the mirror個音效幾正
同埋我其實唔記得呢場點打 剩係記得臨尾@@@整蛇仔
所以好想快啲到下個禮拜

第三部能力比較單調

去到第四部開始鬥智成份高咗，能力複雜咗

第三部鬥智既極致，反而係達比兄一戰

個人覺得第四部早人vs bite the dust最好睇 如果代入早人個角色，真係好絕望

我反而覺得細佬嗰part正啲 原來一路都係早洩打緊機

第五部最正係個日前談，老闆出場真係好型不過小物臭程度可以同神父一戰

浪川giogio嗌真係極廢 唔夠氣
不過日常對話100%match漫畫冷漠（靜）既少年音

動畫版加強左giogio15歲小大人個性（講大話唔會望人 比阿帕葉逗會啤返佢轉頭（漫畫係望第二度 wfc咁
嗌聲又夠 好期待之後既連打

ASB配音始終同動畫取向唔同
好似ASB動畫仗助一樣正
但ASB似不良少年 動畫係鄰家大哥哥

呀帕奇個瞳色真係好正

講無駄既話以前朴璐美都做得好

巴打你識朴璐美應該有返咁上下jojo年資

以前有回顧，我係第一季動畫入坑，6年了

朴璐美都好正
果隻game神作黎

不過好希望出第六部時徐倫唔好換聲優
好鍾意澤城美雪

今集又過得好快

it just works

今集原創part覺得有啲奇怪feel

上集跟漫畫鬧鳩納蘭卡
今集原創直接收福葛做𡃁

Check out @V_Jump’s Tweet:

好正呀

啲過場effect好正

算啦第4部最終戰都唔錯啦

係Netflix煲緊第三部
話說有無人有玩電話隻鑽石紀錄？

我有但仲唔係好識玩

玩到rank 25 但都唔係好識玩

我都係rank25

有無咁橋

真係
我用giogio同性感手槍

我用緊限界吉良吉影 同露伴

我得5星
知唔知個村莊入黎有咩用？

我好彩抽到兩個六星 性感手槍都抽到 但抽咗廿下都係無福葛
村莊我都唔知有咩用 唯有去巴哈睇下文

好少石
我仲未夠50抽，你點儲咁多

都係瘋狂打關慢慢儲

打哂啲打到既關喇

之前讓話第四部係小畫家 俾人話架
Between 我好鐘意動畫 仗助同highway star打 Enigma 果集

btw今集我幾鐘意福葛啲無啦啦發癲位

覺得今集嘅原創有啲畫蛇添足咁

紫煙真係好正,第一次睇以為後期會同Green Day 打細菌戰
可惜

第一次睇又會 知Green days 嘅

一心諗住佢會歸隊救大家 點知真係無晒戲份

嗰陣佢揀唔跟真係呆撚左然後每一集都等緊佢出嚟救場，結果等到結局

被荒木雪藏

其實我好想睇下佢背叛

多個人後期唔洗打得咁辛苦

其實有樣野唔明啲人成日話紫煙太屈所以比人雪藏，但我又唔覺佢有幾屈機

紫煙目前個情況係近距接觸/物理系攻擊,
俾人用遠程攻擊都冇符啦..
仲有1大堆超級系既能力都可以贏到紫煙

btw, 想問下「敵我不分地攻擊」包唔包埋fugo? 即係紫煙會殺埋fugo?

Q：福葛本人會受到病菌影響嗎？
荒木：會死（笑）

其實你諗真啲 之後啲敵人應該得metallica同老闆先有可能夠佢打
其他全部都冇明顯嘅勝算

但係佢設定會tk已經令佢唔可以亂放技啦

我反而覺得就係因為佢個能力唔可以亂咁用 fugo個故仔可以寫得豐富好多
佢唔可以好似aerosmith或者sex pistol咁鳩射
反而要諗下點樣用戰術令到自己可以喺造成最細傷害之下打贏對手
或者其實佢同@@@一齊合作就唔使怕毒死

經典"我拒絕"果幕

今集最鍾意呢段

如果用返動畫組第4部畫風 依到會變得好好笑

刀劍狗要入嚟踩埸了

前警員又騷擾未成年少年

劇透用返粉字啦屌你老母

第五部嘅動畫即時討論post
入面係咁講後面劇情、結局同第六、七部

大佬第3第4部播哂粉咩字

覆錯左 對唔住

聖誕快樂

屌你個屌你啦 下下擺個老母出黎

其實藍字同粉字都一樣 起碼都有轉過顏色 唔使屌晒老母嘅
叫佢哋轉細啲個字型就夠啦

johnny有無可能將fugo從鏡世界扯返出黎

你係講緊sbr個johnny?
如果係 佢act4或者可以打開時空嘅縫隙 入去鏡世界
不過都要act4一定要有馬 同埋睇荒木鍾唔鍾意佢

快啲大哥出場啦

完咗man in the mirror就到

今個星期六無得睇？

netflix有jojo

ikigai

我都唔知不過如果睇得明嘅應該本身都已經比人透左

透左老闆個替身造型

你唔講呢句最多以為係老闆個樣，講完人地就真係知係老闆個替身喇

實係會以為係老闆個樣啦

無奇不有

你今次劇透得有啲離譜

我琴日太無聊 重新睇多啲第五部漫畫
真係愈後愈刺激

又係鬥智既一集

下集開始就列車戰
我覺得total可以做3集

完全Feel到做黑幫執行任務嗰種覺悟
就算自己死/被滅團都要以完成任務為優先
睇漫畫已經覺得每場戰鬥都搵命搏
動畫化將呢樣嘢表現得好完美
由第一集起每一場戰鬥, 每一幕都睇得好滿足 好有feel

睇左荒木飛呂彥既成長故事，同埋舊作圖片，都發覺Jojo充斥唔少佢一早有既設定與構圖，好似Dio、Lisalisa既人設，達比兄一戰既佈局，以及列車戰氛圍等等⋯

老妖去過意大利學畫畫及設計，又去過埃及取材，Jojo第一部時為怕腰斬果斷賜死大Jo，以及聽編輯講更改做替身既設定，真係幾佩服佢轉型成功

定係我咁講⋯佢以前太熱衷寫自傳，之後諗到用奇妙方式寫自己多年既經歷，終於令我地相信佢係究極生物

點解火車站係隊長ge

應該只係想帶出佢知道咗man in the mirror輸咗
我估係冇其他意思

有冇人知道下一集想講咩
係咪rolling stone

不如dp社咪再原創
上集其實都fail fail地
而且睇得出經費開始唔夠

part 5啲戰鬥癲係好撚正 每一場都係鬥到最後一刻先知輸贏

好似得第五部先會每場都要打到損手爛腳

有補師

都唔係既 其實部部都好係咁不過第5部特別嚴重姐
利申未睇第8部

第五部死人死得最多 話晒都講黑社會

佢地啲覺悟好正

第六部夠係全部監躉
但係好似傷得冇第五部咁嚴重

其實剩係講heal人嗰方面 @@@好似係咁多部入面第二廢嘅healer
救人救得好慢

咪就係因為你下面講，heal得好慢

話說大家有冇睇過呢個好撚正

d作畫又差返…

依兩集講真有少少失望...
三個人比人感覺好撚多口水好distracting,
觀眾未進入晒個環境感受種緊張就下一幕
畫面少少問題

第三部波波傷完轉個頭就好返

JOJO入面角色中槍傷刀傷打到損手損腳成面血=輕傷，下一集好返

承太郎無論輕傷重傷都要噴血

今個月初去咗大阪的JOJO展
個人覺得係堅感動，同埋比我想像中仲多野睇
會場有日、英同少量中文（殘體）文字解說
入場有部語音機我簡咗英文
聽個解說再睇佢啲原畫同插圖，有另一番感受

大阪果本無錯係Dio封面

好期待，我明年去睇

好想去

JOJO的奇妙解說啊嘛 佢風格之一

當jojo都要學火影 op咁出回憶
其實使唔使講返佢哋暫時查到啲咩 真係咁複雜咩

嗰陣個編輯剩係話波紋做唔到落去 叫佢諗下其他系統
替身係荒木自己諗出嚟

我覺得荒木個風格點解咁特別
係因為荒木取材用材好多時都係蜻蜓點水，唔深究太多
係邊本時尚雜誌睇到正野就放落去，去個邊個地方旅行／睇過咩科普書就直接放入去
所以令到本漫畫好多元化 背景又唔會限死左佢只可以講忍者／海賊咁，背景係全球，所以可以加埋好多真實既背景，好吸引

荒木就係放棄左日常系既對話，放棄左解說角色行為（會再講）／不合理行為
點解 角色會擺POSE? 無得解,唔需要深究, 純粹見到雜誌鐘意咪放落黎
點解JO3第二男主角花京院 要做佢RERORERO 醜化佢? 無人深究 唔需要深究 因為呢個係JOJO (如果佐助做左一次, 成套火影唔洗睇落去)
點解JO4 BOSS 要加戀手設定落去? 無解, 但已經刻左係讀者心目中, 吉良吉影除左勁仲鐘意手
點解JO5 布姐第一集 做左D咁變態既野 奶JO5 面, 都可以無人理?
點解JO5成套都咁GAY但 角色唔會"吐槽" 仲認真地一臉GAY樣? 因為係JOJO

所以JOJO認真得黎 又做到咁多MEME 又令讀者鐘意真係好正

JO3,4有冇回憶?
可能唔夠經費 ?

仲未有新op?
Btw. 劇透加啦

FIGHTING GOLDDDDDDDDDD

高潮個位點解唔係用fugo 首bgm

下集就火車戰
又愛又恨既一場

好好睇 arrivederci

@@@邊廢 佢係只要你唔死冇左邊part都可以重造出黎裝返落去(雖然裝落去果下好撚痛
仲可以heal自己
咁多部入面補師最勁係仗助 不過唯一缺點係冇得heal自己

仲有替身名都係樂團/專輯/歌名
好多謝荒木因為JOJO令我認識好多好正嘅音樂
老闆替身個樂團真係

唔知第六意動畫化時會唔會比某位音樂家投訴

sorry下個星期未做住

我唔係講緊@@@廢 只係比較起其他healer佢有啲失色
如果剩係講heal人
仗助就唔使講 早人爆炸都救到
SBR入面個hot pants都係可以做到@@@做嘅嘢 仲係唔會痛
咁樣比較之下 @@@好似同FF有咩分別

點解可以淨係隻手倒帶？

仆街 我唔記得較返細個字型
希望大家當睇唔到
同埋好彩唔係好劇透

最鐘意red hot chill pepper

係咪馬友友 因為都畫得佢幾樣衰

仲有Black Sabbath同Metallica

其實我幾鍾意made in heaven呢個名
因為佢係代表住jojo宇宙嘅完結
而咁啱made in heaven都係queen最後一隻碟嘅名 都係代表住freddie mercury嘅完結

MADE IN HEAVEN~~MADE IN HEAVEN!

以前連載係用”stairway to heaven”，Led Zeppelin名曲

咁大阪附近有無ｄ合作商店？
我最記得播老師畫畫過程
有幅上色時失咗手

其實唔使嬲，d人審美觀去唔到個level，你點迫佢睇都係會睇返佢自己鍾意嘅嘢

的確係唔洗推, 唔只替身使者會互相吸引, jojo都好似會選擇讀者咁, 以前有個fd點叫佢都唔肯睇, 有日佢唔知做咩睇完就迷上左, 係咁搵我傾

第一次睇到第四部主角既髮形果陣，
我都差啲唔想睇落去

我覺得幾正

我都覺得幾正

新人留名。jojo個名同啲梗都知咗好耐，不過無咩睇過。早排心血來潮開咗3jo既動畫睇，又幾好睇喎。跟住見呢度有討論就跳咗4jo，直接睇gio，估唔到咁緊湊，同埋想讚荒木設計既替身能力同運用方法真係好巧妙，睇得出替身使者真係熟悉自己既能力，同埋喺唔知對方能力既情況下要用腦去戰鬥，睇得好過癮。

1同2都好睇，睇埋啦

點解要跳咗diu
diu都好好睇
睇完之後再睇678漫畫

純粹想追到新番進度跟到呢度啲討論，因為知道4, 5部既故事相對獨立，所以跳咗4jo先，之後有時間會補返，另外補緊1, 2jo。

最強補師係diamond

打吉良吉影

有
大阪有間Lawson 直情可以用票尾去換JOJO post card
入面好多JoJo嘢

失手果幕佢個反應係好好笑

反派我始終覺得吉良吉影最有魅力、無論能力定性格都係

好過DIO第三部最尾智力急降

吉良吉影個性同能力完全相反
自己想要平靜生活但係KILLER QUEEN係爆炸

吉良吉影最後都自爆左自己個名
個人認為第七部既大總統最有魅力

其實都唔算，佢係可以炸到條友灰飛煙滅不留證據

而且係將特定物品變成炸彈再由佢引爆

暗殺嚟講好屈

穿心攻擊遙距自動、但係高殺傷力同防禦力

Bite the dust更加係屈機 時間回溯仲要上一輪已死嘅人會必然死亡

DIO係佢面前都只係係垃圾 ZUWARUDO都未叫到就俾人暗殺

利申: 淨講能力，唔計弱智化

吉良同DIO埋尾都係俾荒木弱化智力輸

有冇OLD NEWS到

end of the world都好正

講起吉良 我想講下自己第四部最鍾意嗰part

就係蜈蚣鞋舖一戰
承太郎同康一都冧低咗 仗助趕到嚟幫拖 都接近可以ko到吉良 點知佢斬撚埋自己隻手去保命
睇嗰陣仲諗緊仗助會點樣對付連承太郎都打唔爆嘅嘅枯萎穿心攻擊 點知佢居然係用復原能力去追蹤返吉良, 而唔係諗點樣打爆舊坦克 完全估佢唔到
果然點樣運用能力先係重點

仗助啲戰鬥真係點都估唔到可以咁血追蹤彈又係

「我都覺得毆打一個受傷嘅人好仆街,
…
所以我一早就醫返好你」

「就好似喺新一年着一條新底橫一樣咁令人精神爽利」

順便喺度祝各位替身使者新年快樂

新年快樂

香港netflix先去到第四部 日本已經有第五部
Btw重睇就好想儲返超像可動

Jojo fans報到
有冇人玩Jojoss？

啱啱睇完新嗰集正到癡線

頭三輯嗰陣有玩…想再重玩，點知新手教學就閃退

我去咗東京果場，大阪Dio型好多

再試下啦，好玩過得頭三部果時！

我喺qoo app down同埋上網搵咗個apk都係閃退，睇嚟要試下ipad down

啱啱入嚟，想問咁樣可以開波未 隻game係ssr最高定ur

其實我偷影咗中場條慨念影片,有興趣可看,不過可能被BAN
(加密唔益CD-ROM )
另各位係展覽買咗咩戰利品?

準備又裝番

我果日四點場，好多嘢都賣哂

油畫縮細果Set Memo紙唔買？
拉番出來係個展的設計

大阪個展最驚喜係果5件「替身衫」
睇到連我太太未睇過JoJo都為之驚訝

最高係SSR，不過(以抽蛋計)可以再分普通，限定，極星，降臨，超降臨
超降臨會多一個技能格，張卡會有”sp”標示
建議你再刷，襯呢排有靚彩池

有呢張可即開波！

冇印象，唔知係咪賣哂，或者自動skip咗memo紙呢類product

好想去埋大阪展
有冇咩值得買，嚟緊有fd去

大阪會場限定Folder 係首選
另外有會場限定Memo Set、場刊
呢啲都係細細地唔大件
行李貼等都值得買

另外如果FD會之後的行程會經過道頓堀果頭
可以用票尾去埋一間Newson 換post card (免費）

啲石好似好難刷咁

借問聲大阪開到幾時？5月去仲有冇？

原來去到1月14日（仲有10日）
佢特別版門票晨咁早賣曬

中咗仗助 係咪應該重刷

唔知大阪展要行幾耐先行完?
我下星期去睇, 等左成年

我逐張逐張慢慢睇同好似行咗3個鐘
快睇應該唔駛1小時

起碼刷返張有”sp”

你就好，我同個完全唔識jojo嘅fd去，唔好意思行咁耐，只係行咗個零鐘

我8月個展啱啱出嘅第一日就喺東京，諗住睇，點知買唔到飛，黎緊7號去大阪，希望唔好再令我失望la

導唔導到佢地入坑

下星期先搭火車

搭火車去邊？

下星期你就知啦

你架火車好唔同啊老友

左下好貴呀

去左間owson,但完全唔知票尾可以換postcard

我都係去睇完展覽之後，順手拿門口宣傳單張睇先知
呢個應該幾多人miss
回家找張卡出來影一下，
自己衡量去唔去換

我真係咁啱路過先換

個框流流地，不過D章係靚嘅

返左黎香港喇，仲點換

我嗰架火車有排都未開得

Btw 介紹一下台北內湖有間JoJo fans開嘅cafe

個由花子

慘
不過唔算靚
只係有紀念價值

我係離開會場睇佢出面放的宣傳單張先見到

個日曆好好J

13.5 總篇集?

13.5

我今朝都試咗開新acc，教學抽嘅就算係SSR都唔會係勁嘢，最好都係儲35石抽7+2

呢張例外，無撚敵SSR

屌連jojo都出總集篇

變左潮流
不過比多個禮拜整火車戰都好既

佢係同我整得靚啲先好
如果整唔好我罷睇

ed個style好撚正 r&b

其實紫煙個外型係咪參考神勇飛鷹俠

有可能

陷家橙，今集一睇總集篇黎，即刻陽萎

忍唔住煲哂第五部

EVERYTIME I CLOSE MY EYES

未睇過jojo係咪應該由第一部開始睇

一部想比之下可能會悶少少 不過都好睇

其實同埋第一部真係好短 好快睇晒
同埋唔睇好難明果種恩怨情仇

係

唔好聽啲傻仔講由第三部開始睇
咁樣根本感受唔到嗰種時代感同傳承感

yes

非常認同

唔睇第一部會睇唔明第三部同第六部
最起碼唔會明敵人個動機

D角色好醜 醜到唔想睇

bye

睇完第二部睇第三部，見到2jo老咗都保持風趣性格幾過癮。雖然第三部主角唔係佢，但係佢擔正對敵既集數都一貫佢智取敵人既風格。

其實新年正常會停播一集，所以佢整個總集篇己經好好了

即刻諗起第6部

莫比烏斯環

出左集總篇 係咪即係有新op同ed

我係唔係識你,我以前好唔鐘意jojo 畫風又舊又誇張

有日唔知點解DOWN左套JO1/2 番黎,就番唔到轉頭

替身使者喺連登都互相吸引

一直想問點解jotaro同dio打打下會好似撤亞人咁識飛

因為佢嗰排真係睇緊龍珠

第四部老埋嗰種唏噓

細個覺得個畫風好醜 大個接受到走去追漫畫就發現新大陸咁

今季作畫好唔穩定

有解釋到 係因為佢哋替身跳同埋打周圍啲建築物彈起
你睇動畫可能唔覺 但係漫畫有keep住畫下佢哋打啲屋彈起

細細個唔知點解覺得幾靚
咁就睇咗咁多年

成套高潮就係哩幾集
整柒左應該會少好多人睇

點解冇新op!!!!!!!呀！！！！！

壯烈成仁

個 ed 越嚟越好j

冇咗足球小將

我既感覺越黎越遲鈍，仲睇唔清你地講咩⋯⋯

食住飯咁睇今集
食左兩啖記完左

一開始仲以為係老闆嘅能力先搞到每集咁短
依家發現原來係神父嘅能力

唔止今集
每集都係咁

露點刪咗

得手槍一個攪唔攪得掂
點解拉鍊佬唔出去幫手 打唔贏就滅團啦wor

唔夠冰

冰唔夠用

係入面唔係都係等老化收皮咩 點解唔搏一搏

我唔記得左了，新嗰集未睇 好耐之前睇漫畫，聽日睇埋新嗰集睇下答唔答到你

之後好似唔會深入解釋
不過成件其實好合理
敵人嘅替身射程好遠
仲要大家唔知對方位置
呢點對近戰型替身嘅布姐好不利
亂咁行動好易會被人暗算
有偵察同遠距離暗殺能力嘅米斯達黎講可以話無人比佢更加合適
布姐跟埋去反而會因為冰嘅問題減低米斯達續戰力
更何況點都要有人留低睇住老闆個女
必要時要帶住佢走佬
布姐佢地唯一失算係唔知對方有兩個人
而且淨低嗰個人嘅能力仲要咁勁

之後會走埋出黎

之後好睇，釣魚仔爆seed

烈車戰好激

因為以為敵人得一個
同埋mista目的係想暗殺
再加上唔夠冰

火車戰十幾年前睇過大部分都唔記得
依家追就fit晒

不過淨係記得大哥初出場係柯南嘅犯人咁款

2018尾嗰集，之後忍唔住煲哂第五 真係好正

無睇漫畫 暫時覺得今季既鬥智同熱血都無前幾季好睇

睇落去你就知

我反而覺得第五部嘅戰鬥係最好睇，
印象最深係Aerosmith一抽二果場，明明其中一個敵人替身本身係廢技，另一個就要特定條件先發揮到，兩個互補不足成為暗殺二人組

場場都好精彩又夠長篇

原來咁多人中意第5部。當年我第5部越睇越悶，拖好耐先睇得晒。
都係覺得第3第4部最精彩，角色印也較突出。

戰鬥就第五部好睇

整體最鍾意都係第四部，連配角都好突出，eg 胖重，由花子

白金之星同緋紅之皇打邊個贏

我覺得好難講，主要睇邊個先手

但緋紅之皇cd長d，持續力又得e

但係紅皇單打其實唔洗持久 一skip直接穿胸就收皮，而且承太郎仲要喺skip嘅時間入面冇意識。
老闆同理

但白金之星停時間個時，老闆唔係skip唔到？

所以咪睇邊個先手
不過有樣唔肯定係老闆唔知預唔預測到時停

承太朗穩陣起見嘅性格同老闆淆底嘅性格，應該大家都唔會先手

單打其實真係好難講

全盛時期承太郎有機會會自己先手，佢入射程範圍係先手必勝

今集好睇

鬥先手 完

其實老闆應該要輸比隊長啦

大家點到即止喇
已經有劇透嘅味道

火車一開始都未算好睇
到中後段就會知道點解個個都吹奏呢場

前面已經瘋狂劇透

火車戰 白色相簿 同埋 綠洲呢幾場真心正
但boss戰(連搶箭) 同埋gio性格描寫真心唔及其他幾部
gio前期能力又鬼隱左 仲有某隊員唔識遊水
所以係我心目中扣左唔小分
整體上我都係最鐘意4>7>3
當然jojo每部係百貨應百客 部部都有fans

其實關於Gio能力被削大陸有人討論過我覺得某啲位都兜得番

含劇透，殘體注意

荒木寫到gio冷靜加温柔都幾出呀

btw真主角係布姐

其實係，綠州戰荒木都借gio口強調替身係一個人內心嘅形像
所以黃金體驗本身就係對gio嘅性格描寫

好奇問樣嘢 喬魯諾如果活喺第8部個世界, 黃金體驗製造生命嘅修復能力有冇機會救返被rokakaka等價交換換走咗嘅嘢 例如冇咗嘅人體器官

普奇reboot左 係咪仗助果班人都消失左

唔係既話第八部 杜王町應該仲係度

乜唔係話7,8 係平行世界咩

動畫組私心幫giogio加戲強調左佢小大人個性 好可愛

今集正

未睇

我第一次睇嗰時諗，黃金體驗做出黎既身體元件有冇反傷能力?
反傷係一個善用起黎好屈機設定，特別係GIOGIO打完布加拉提就再冇用過即係話冇人一個敵人知道依個能力

點解一集好似好快完

動畫15集完全展現布姐實力

體感三分鐘

咁要睇下佢點define 生物了

有冇人cap到摸蘿蔔頭個gif圖
好正

今集

布姐捉住大哥嗰下真係濕晒
btw摸頭嗰下

睇到起晒雞皮 布姐點解可以咁型

型撚到 痴撚線

面對你這種水準的家伙 想要同時做到這並不難

好撚好睇呀..
連續睇左兩次

今集真係好撚好睇
製作組真係好撚有heart
完全表現到第一次漫畫睇呢場果陣個氣氛
冇浪費到part5第一個高潮位

下集係咪可以ARI ARI ARI ARI ARI ARI ARI ARI ARI ARI ARI ARI Arrivederci~

真主角

拉鍊佬

Number5

冇
因為rokakaka係等價交換 將a能力換做b能力
好多病人都仲係有個器官 只係做完等價交換冇咗本來個能力
除非@@@切咗個病人啲器官再整過

因為最後嗰下加速去到一半 神父就死咗
所以新世界唔會有仗助佢哋
同埋七八係平衡時空 唔關新世界事

唔知點解第5部最鐘意米斯達

Me too

我寧願佢唔出
佢一出就會搞到個故事亂到仆街

啱啱睇完十五集，布姐真係好鬼型！ 成集節奏緊湊到

新OP應該三月有

話說原來嗰陣RE2有個jojo reference(capcom嗰陣整嗰隻jojo格鬥驚)
然後重製左都仲有喺到

你做好覺悟了嗎 我早就準備好了
動畫成集氣氛同節奏都做得好好

今集爽到

布布真主角

頭先google已經有了

布布真係好有領導風範

布布同米斯達最有主角相
Gio成日太冷靜同醒目
個人設冇乜張力

因為真主角係布布

咁多部最鍾意米4達 佢同性感手槍互動真係好正 每一隻都好有人性

同埋替身方面
主角嘅替身最好係簡單、直接，但好多發揮空間
好似瘋狂鑽石嗰啲可以玩修復玩到出神入化
會令人覺得好型好熱血

布布嘅拉鍊同米斯達嘅子彈
就有上面講嘅感覺
Gio個替身太複雜太多嘢
結果感覺好唔主角

都係得兩個啫
創造生命
打中會令人爆ping

其實佢可唔可以整D動物大軍團出黎咬死人?

布布型好多 @@@個種型有啲尷尬 出黎講好多野解釋件事

@@@係搞完一大論出嚟講番，你唔知佢嗡乜鳩但係覺得好勁幾型
布姐係氣勢已經壓過晒你嗰種型

理論上應該可以？

死物變生物
敵人打中Gio生物會反傷自己
Gio打中敵人，敵人會觀感變快

都三樣啦 玩起嚟又麻煩

布布平時係溫柔+正氣+大佬feel
打嗰陣就似有承太郎嗰種氣勢
埋身肉搏+智取

我都係
你做好覺悟了嗎？
我早就準備好了

你瘋了嗎
外面是時速150公里的狀態

布姐拉開自己嗰頭避拳嗰下再配埋首bgm真係癡撚線

好鍾意布姐放替身嗰下同攻擊嗰陣嘅拉鏈聲,
"zip" "zip" 聲好特別

因為屋企人介紹而愛上咗JOJO
個人偏向鍾意第2 > 5 > 7部

設定既野 好多都吹大左 之後無用
Between 每次gio 有份出場既 都好大驚喜

正想講呢度
布姐
btw動畫真係做得好好
變老伏米4同呢個位都處理得好好

咁多集jojo. 布布都算係寫得最好既角色 啲對白仲型過承太郎 得齊貝林有得比

搵到中村悠一配音真係太好啦

布加拉堤

你屋企人成功將黃金精神傳遞俾你
巴打你都要將黃金精神繼續傳承落去

中村悠一真係配得好撚有型

不行了今集J岀血

屌要睇多一次

アリアリアリアリ——アリーヴェデルチ！

好撚型呀

13.5集係咪可以唔睇?
重溫前面?

喂喂，明明係你捉住我先架喎

最驚艷係最後鋼鍊手指輕輕一揮將拉鍊打開
個動作好似掀開一塊布咁
又消瀟又流順

睇到出布加拉提下定決心後就會唔猶豫

下集大哥就會話比人聽點解佢係大哥

以前睇第5部其實老實講麻麻地鐘意

喬魯諾又冇咩表情，但成日乜都比佢叻晒
搞到其他同伴好似傻仔咁
其他同伴又真係傻仔都算
好多都太過有個性
搞到布加拉提好似成日呀媽帶住班叛逆期咁

直到暗殺小隊出黎之後真係變到好好睇
暗殺小隊既成員又型又勁，能力又強
而且戰鬥手段夠恨，好多個就算輸都輸得好有氣魄

D同伴睇左佢地既故事後都愈黎愈有感情
睇晒後，見到佢地好多都開始成長同救贖就死左
覺得好可惜

最後回帶返識喬魯諾之前面對滾石果一度
真係神來一筆
將成個故事帶到一個完美既總結

其實次次睇返第五部都覺得只要大哥part其他人除咗white album就贏咗

性感手槍幾隻野同gio互動最多
次次互動都好正

希望出埋紫煙

睇到好緊張，場場都死鬥

好少動畫係冇悶場，真係超正

各位師兄有冇jojo WhatsApp sticker

有啲

想要全套

我冇咁齊

邊到有得download

我嗰啲係自己喺telegram import入去
不過我記得啲anime sticker app應該有

有你人有儲超像 宜家愈出愈慢

點解布姐出拳咁靜無"アリアリアリアリ"

因為下集先

真係好正

想買sbr啲人 但好貴 質素好似都差咗

貴左dd, 我有Johnny

好想要總統同d4c 但見日本y拍連特典限定成兩千六蚊

見過總統好似8000yen

普通版？ 宜家單隻wf都成千

好彩我早買早享受
D4C喺孤仔訂6舊水，大總統喺amiami 訂連運應該5舊左右

突然發現 佢同呢隻腦魔 有啲似

第5部幾好睇

但係覺得成個行程太緊湊

無休息位

同埋想講黃金體驗呢個替身 好無主角相..

完全無白金之星同不滅鑽石個種主角味係到...

最中意米斯達

真係好正

佢好鬼屈啦 次次都估到人地個stand

最高に「ハイ！」ってやつだアアアアアアハハハハハハハハハハハハーッ

岩岩睇晒15話
明明已經睇過一次漫畫，仲係覺得好緊張

今集d配角同敵人都好正

其實@@@嘅工作似係speedwagon多過主角

今晚可以打住新game等更新

聽晚

差咁隻布布

睇完
動作戲有d被cut左
中村版AriAriAriAriAri 竟然連櫻井都比佢好！？

邊到睇

向來jojo都係反派戲份重過主角群

我覺得OK WO
ARI ARI TUNE大聲DD就更好

一個小嘍囉
不管做甚麼 都注定要失敗

中村版配得唔錯

型撚到

娃娃臉得一集應該有排cut

今集好撚緊張
但最後布加拉提心臟中左個勾點解都冇事

佢勾中左 但係一拉果下就比布布ko左先

始終都係杉山Ariari尾機

型到爆

布布真你好型棍
大哥又係正 咁快就死好可惜

Trish望住地下個掌印係咩嚟

當時睇漫畫版 仲要係黑白
好多場面都miss左 同埋 都唔知點樣死

今集正到

天日就係暗殺組最無賴嘅替身使者

有冇個版本包埋最後arrivederci

超撚型 勁鍾意佢

babyface應該兩集

終於等到呢幕 j撚死

大概過多十幾集就會講返咩嚟
雖然依家諗返 佢都係應該整唔到呢個手印

話時話日本仔有冇用蘿蔔頭同天元突破做meme
大哥！！！

邊到有網有得睇

蘿蔔頭
最鐘意既反派 好可愛嫁佢

楓林網
都係呢啲架啦

平時睇開楓林網但等左成日都未出
ANIME1 有得睇了

下集標題冇その①喎

想買超像可動,第四部既承太郎&白金之星同埋吉良吉影&killer queen應該點做
無從入手

@@@整唔整到究極生物

果然係真主角

相信我 相信那相信著你的我

咁就大獲 唔知可以點交待

邊有咁快呀

記錯 sor

蘿蔔頭覺醒好撚型

有幾可愛？

個頭真係好正

好型，真主角！

杉山版

杉山ariariari
有氣勢太多
係ASB最受歡迎戰吼之一

我預左中村超越唔到
但估唔到成果比預期重要差咁多

不過除此之外中村版布加拉提都好滿意

今集都cut得幾多下

agger

2JO 啲屎橋真心估佢唔到

twitter上有人將op開頭較光

點解冇左靠鋼連手指反作用力飛入烏龜果一part?
搞撚到貝西好似死到傻仔咁

咩黎

Rolling Stones?

貝西大個仔 大哥倍感安慰

呢幕睇到眼濕濕

舊年c3有
下個月可以去望下

貝西衰係主角威能到

對女皇嗰場真係幾醒

之後好多都係已經食到埋嘴邊 但係都係因為主角光環太強橫先輸咗

意大利黑道好難撈
btw, 布姐某一戰之後真係靠主角威能格硬死唔去

唔停車或者遲少少停已經贏咗

睇漫畫嗰陣問左自己好多次點解佢仲未死

黃金精神

jojo一路都係鬥緊邊個有覺悟啲
一開始貝西因為以為大哥死咗先爆seed 勁到連布布都話自己唔夠佢咁有覺悟
但係之後因為貝西怕大哥會死就整停架車
咁就知佢唔夠覺悟 輸係必然嘅事

貝西係幾可惜，覺悟唔夠徹底。佢見到大哥喺車底都知佢重傷死梗，於是決心要解決敵人，但係結果佢又擔心布布去咗殺大哥，而選擇整停火車。

難得有喜感既壞人
rip 唔知套野之後仲有無得笑

完整ost
3:42 好撚正

冇 可以好肯定咁話畀你知

米斯達、GioGio

佢係驚大哥死左能力消失姐
消失左佢一定冇勝算
停低火車都係冇辦法嘅事
只可以講布姐切心切得靚

納蘭卓一抽二叫有得笑下

EVERY TIME I CLOSE MY EYES

睇JOJo梗係由1代睇起

米4達，特莉修

第1部，第3部，第7部開始睇都ok
對我黎講

sbr同之前6部冇關係 要當係獨立故仔咁睇

between 睇jojo就一定要由第一部開始啦 唔係點樣知道joestar同dio嘅關係
介紹人第3部開始睇係咩事

因為第三部開始有替身而且最經典同第一部有d悶，有唔少人只睇第一部初頭就棄，所以咪有人會介紹人睇時話睇3先，1同2當前傳

但最好都係由一開始，反正1，2都唔長，基本上由2中間己經好撚好睇，智慧戰做得超好

其實我覺得1部動畫化已經好過漫畫好多 加埋子安武人傾情演出

佢好聰明咁將擺明唔受歡迎的野縮短，如細個的野縮晒一集內，同埋加多左戰鬥畫面如齊具林打雙騎士個陣，所以制作組明顯fans黎，應該俾宜家的荒木更熟jojo

你見啲op既彩蛋同動畫原創就知制作組係粉絲團
所以jojo動畫係好幸運，除左少量集數作畫失準之外真係冇得挑剔

其他製作組一定畫唔出第四部OP倒放

依d擺明錢問題，事實上宜家d動畫大部分都會

觀眾喺OP已經中咗替身攻擊 邊有得輸
唔知第五部會點玩呢

一開始覺得首freek'n you難聽，而家過左十幾集之後覺得好正
本身覺得gansta paradise襯啲，而家覺得freekn you正好多，點解會咁架

呢個op version我loop左n次

播25分鐘OP

個op會好似以前啲翻版碟咁跳帶

好鍾意bite the dust版

佩服荒木對外國事物既認識，又能夠融入到自己既作品。覺得第三部其中一個有趣既地方就係唔同地方既景色同風土人情，好似跟住承太郎一行人行過漫長既旅途，到開羅嗰時有種終於到喇既感覺。

第三部最後果集真係經典

第三部係50日環遊世界

仲有個傻仔呢
嘟嘟嘟嘟嘟

心寒

去過晒firenze venezia napoli capri睇第5部真係特別有感覺 荒木還原得好好

康一一落機就遇到賊真係同我係Roma既經歷一鳩樣

老闆：不要再靠近我呀～

替身使者係會互相吸引

有睇開北斗之拳 一定唔會覺得jo1悶！

今集布加拉提真係型到仆街
一個就KO左兩個敵人

貝西真係成碌柒咁

打到碎曬,慘

佢都唔算最慘
上次果個連屍都無

暗殺集團除左色魔、鏡中人，其他都有壯士斷腕既決心，即使係敵人都覺得佩服，反而親衛隊就⋯

認同，敵人都有視死如歸既氣慨，咁樣棋逢敵手真係好睇。

拉鏈拳嗰下音效同打擊感睇到我濕晒

今集有個其他動漫好少見的情節,就係反派的成長
一般動漫都只會講主角成長,而反派都只會留一手,
比如好似悟空打菲利果段,雖然菲利可以隨住變身越變越勁,但佢無成長到,因為佢只係一開頭留力啫

鏡中人都壯士斷臂左啦
雖然明顯佢覺悟無其他人咁強

白蘿蔔 你要有所成長

頂

白蘿蔔結果變成斬件蘿蔔。

HxH 尤比

H×H差唔多一半都係抄番嚟

再睇多次 大哥佩服布加拉提為咗目的而犧牲嘅覺悟 認同佢幹部嘅資格果part真係好正

新能力

用呢個能力瘋狂賣腎買iphone

btw, 理論上黃金體驗應該可以將空氣粒子轉化為細菌,
盲咁揮拳就得, 或係地下拎1渣砂掉去對面變d毒水母出黎
咁玩法仲勁過紫煙

今集明顯班製作組想趁機偷懶
好似skip得太快，下集有得睇White Album - gently weeps

一開波個下秒2個嚇死 點知一集唔洗就反cup

但係@@@個能力好亂下

唔亂
係太屈

仲有對手本身可以秒殺又唔知做咩唔殺
直接分解心臟都已經贏左

富奸唔知係咪翻睇jojo
之前獵人最近好鬼似替身
記得有個根本黃金體驗

黃金體驗太OP
慘遭荒木nerf

米斯達頭中三槍咁都死唔去

頂帽仲自動復原左

替身能力？

打white album 仲癲

giogio用stand將死物變生物, 生物包唔包人類?
佢製造既生物聽晒佢指令, 咁當佢整到d人出黎,
命令佢地攻擊敵人咪屈爆機, 人地又冇得反擊

佢本身就屈機

仲有有反傷

babyface嗰陣睇漫畫已經覺得唔好睇因為Gio開發新能力嗰下簡直係bullshit

比荒木nerf左改patch啦

有冇人覺得op同ed播得越嚟越快？

敵人幾時入咗去隻龜度

唔通要黎料

期待結局op 會係點

條女係咪比人中出左？

布姐打完bench boy最後日落黃昏個幕
好有大戰完個種feel
之前咁都季未試過個尾埋得咁好

好似冇佢自己話好似冇咩事

有無原作撚可以預計第五部係廿六集定五十集？

一早講左?

btw Baby Face同Echo幾似樣
講野都係爛口 係差D粗口

係

其實漫畫都叫做用咗啲時間講@@@慢慢摸清babyface個能力
只係動畫冇咁多時間講先cut到咁樣

同埋gold exp個能力唔亂
只係得製造生命 同boost生命力
今集你見到佢整啲身體部分出嚟係屬於前者

漫畫有講返number 5幫佢擋咗嗰三槍 再用粒冰救返佢
都係因為唔夠時間先冇講到

咁都係冇咗隻手指 我又覺得冇咩嘢

理論上可以變做人類 因為佢都講過只要係佢見過嘅動物都整到
但係整出嚟嘅生物其實唔會聽佢指令 最多都係返去佢主人度(eg 布布隻牙, 納蘭卓隻鞋)
同埋普通人類係打唔到替身 都未到敵人度就俾對面打死啦

就嚟10秒10秒咁冇咗

動畫都有講

最近補緊不滅鑽石
山岸由花子 個頭髮替身
同HXH 蟻編 帕姆用毛髮做甲 又係好似

1..2..

Giogio忘記了反彈傷害，學習了重組身體

其實Giogio都係由細胞分裂學到再生理論

連病嬌都一樣

好似Hunter撚又留下負皮

米斯達俾人爆左頭都無事

都唔係滿血出現咁痴線架

可能布布用拉鏈拉返埋啲傷口 冇話過佢完全好返

飛機仔會唔會冇乜危機意識

納蘭卓出名鳩
佢除咗有份打嗰兩場之前 其餘時間都係搞綜藝
仲衰過波波第三部

等緊佢中招講反話嗰集

其實嗰集佢幾型

找到你了

的確無乜危險意識，所以佢先會係OP某個畫面既右手邊

屌講講下突然講啲咁沉重嘅野

其實都已經唔關佢有冇危機意識事
係佢好死唔死 話打完之後要返去讀書
立咁大支flag畀自己

用番粉字好嗎

用加密先岩 粉字用夜mode勁顯眼

dejavu

同個frd推jojo話啲智鬥好撚正
佢話睇智鬥佢不如睇hunter

其實唔知係唔係只有我咁諗。呢套好似無之前既咁好睇

我覺得除左打babyface呢集之外其他都幾好
暫時應該係4>5>2>3>1
睇下part 5 之後做成點，有冇機會超越到第4部

呢套基本上有8成都打鬥。雖然佢係打鬥漫畫。但覺得故事連接太差

巴打點睇第三部

其實第三部都打鬥得多，但起碼有連接。同佢好在同第一同有D關聯

介唔介意講下呢部有邊啲地方令你覺得連接得差？

唔使咁介意，我都係覺得佢真係由頭到尾都係度打o者...可能你唔覺都唔太出奇。我睇到係佢地班人好似打完唔使一陣又會遇到新敵人 ...第三部起碼我見都會耐少少先遇到敵人...呢個純係我感覺...

今集條女係咪比個替身屌先生左babyface出黎

我反而又覺得呢部比較合理 主角團護送就係要由暗殺組手上保護老闆個女，所以敵人比較密都叫合理，加上佢啲都兜得番點解敵人咁快揾到佢地：喺火車站出現所以大哥好快知道佢地喺邊，babyface又可以靠血液追蹤之類之類
反而第三部我覺得有好多敵人都係突然出現 例如玩水嗰個，太陽嗰個，我都唔係好明點解可以咁易喺咁大個沙漠揾到佢地

但奇怪班人又唔係一齊上...即係好似D打鬥片明明有成班人打但D人企埋一二邊等住上咁奇怪

咁呢啲劇情需要嚟啫 即係好似第三部點解Dio唔一嚟就殺晒佢地要晒時間放人入棺材咁

暗殺小隊 唔係武力組
同埋能力都要夾
又要夾下地形 分下工咁

波波 樓梯

都有少少唔同，第三部都比到我唔同地方伏擊感覺。呢部暗殺唔係全部上唔係問題，但一大班人係同一地方唔一齊出手比我感覺好奇怪

或者係啦！所以人人睇到感覺唔同....但我係個班敵人都係會一齊上

佢地先前分散左
到達時間都唔同
人地上左先得到唔同情報
仲要留手唔殺老闆個女

一定冇得一齊上

咁解釋或者都合理。不過都係覺得無之前個幾套咁好睇。可能呢套同之前關聯太少

係火車上已經係一大機會...今集個男人又唔一早出手。到今集先黎料

dio大人又調皮了

BABY FACE 係火車到都冇咩用 又分薄D冰
又冇血俾佢追蹤又冇女俾佢生成 仲要生出黎隻替身ON99咁

搬上搬落 吹咩

或者係啦！但我係同佢地合作會諗到更好方法...不過應該都係劇情需要既關係

有無人同我一樣 有時會連唔到manhuagui

最好係little feet 唔好出黎講野 輕鬆解決成隊

節奏有問題

可能咁講會岩D

成個part 5 係短短幾日既事 係幾痴線

Exactly...

咁應該係
加多D跳舞個D JOJO式GAG野
到唔同地點加DJOJO式文化介紹
BALANCE返可能就岩你心水

純個人感想，Ching 唔好介意

我都係R水吹當推PO咋

一個15歲少年7日內將一個控制左意大利十幾年嘅黑幫大佬殺死並且搶左佢個組織

快啲推爆佢Po2 一早就應該要推完啦

樓上巴打唔小心劇透

今集我GIO咁型竟然冇人講

唉呀貼錯

你講錯喇......我隻手，係我特登切斷架

我本身都以為幾個星期。原來只發生幾日。
最神奇係男主認識左班豬朋狗友搞事，咁快就可以搞掂...

因為老闆一直都冇人知係咩人呀嘛死左都唔知咩事
Gio: 冇人識你呀

成班都非池中物，得個幾位就搞到成個黑幫天翻地覆。仲要只係幾日既事...

可能因為Gio個氣場真係好似大佬啦唔記得好似結局定不知恥的紫煙有講

終於搵番哩張圖

隻大小姐好可愛

正！未見過

冇GIOGIO 布布應該只會愈黎愈行屍走肉
佢係令布布重拾希望嘅人
識左冇幾日布布就咁信任佢 難怪阿帕茶羨慕嫉妒恨成日下下啫住GIOGIO

唔知呢季有幾多集？

shut the fuck up Giorno

繼續推

差不多去左一半...但好似無乜主線咁

護送條女咪係主線

我意思好似未有final boss 之類既資訊。

第二定第三集一早講左要打低老闆認真睇下

主線= 搞基

係!但問題佢姓乜，名乜，係邊忽都無資料。我諗會不會最尾幾集先講

咪就係因為老闆好神秘從來冇人知佢嘅真實身份所以Gio先要靠護送佢個女去揾機會接近老闆然後打低佢

條女身上會有線索咁過癮。不過未知條女有乜理由會話佢知

咁送個女去比老闆，可能交收嘅時候有啲途徑可以接觸到呢
又或者幫老闆做野佢睇得起你升你職，咁咪又有更大機會接觸到老闆
又或者，有啲替身嘅能力可以透過個女揾到老闆
大把可能性嘅唔一定要個女自己講

睇住你要唔劇透咁解釋 好搞笑

其實都係無聊當傾下計咁。始終鐘意睇前幾季多d.呢季d情節.....

嗰陣睇就係好後悔自己睇太多劇透搞到好多劇情都冇晒第一次睇嘅震撼感

呢季我又唔覺有咁差，節奏上我覺得第三季更加唔知做乜

雖然最後嗰幾集應該會有好多人覺得係bullshit

新年大家傾下咪幾開心...e家咪當自己發揮下自家情節

我反而麻麻哋第三部情節 成個目標就係去埃及打死Dio 完
中間果啲有時都幾悶下
第五部就兩條線走
布布一隊人目標保護Boss個女 中間好多場打鬥都極精彩
Giorno同布布自己又有另一個目標

各花入各眼啦！可能我覺得同前幾季無乜關係都係唔多鐘意理由之一

唔係季季鍾意都正常既 佢季季都會有唔同風格
上季著重寫小鎮 每個替身試者相遇既趣事
今季就一路殺過去 我自己就覺得都幾刺激

我又反而唔係咁睇
我覺得jojo好睇在於每部之間冇咩大嘅關係有自己嘅故事
而且第4部都係同之前嗰啲冇咩關係啫

佢第三季有時有d搞笑情節唔係成日打我比較鐘意d

應該係boss戰bullshit
不過做到日前談就會

呢樣真
而且中間又一大堆替身使者唔知幾時先到終點咁
不過可能啱啱轉型想畫多啲展示比讀者

第四季我鐘意有第三季角色..同有父子情環節..佢6x 歲同2x歲婚外情生左個都係我覺得精彩環節之一黎

好鍾意波恩哥果幾集

個主角
叫路人主角真係冇錯
等左10幾集終於有得睇主角打
話說黃金力c點解可以打到啲車飛起

啊屌老母唔記得落多幾層加密

咁呢季都有康一嘅

應該劇情表現嚟啫 我估

出左都唔知有冇三集 夾埋都唔知有冇10分鐘

咁係因為佢怕好似承太郎咁喧賓奪主啫

我覺得幾關喬魯諾個人性格問題

btw之後都會有個前作角色出場可以期待下

今季暫時個主角好似無乜表現。打左一兩集後到e家先有打，但問題今季有8成都係度打

我講緊打到啲車飛起嗰段
不過黃金體驗本身都唔係好啱前面嗰種硬上嘅戰鬥嘅

之後果啲都打得幾精彩幾癲下
MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA

黑幫鬥爭，都唔意外
主角可以冇哂避忌殺人

第四季我都唔覺...但第四季佢個時能力好明顯比作者弱化晒

車飛起算正常啦
第三部人都飛起 雖然漫畫好似係有跳牆

WRYYYYYYYYYYYYYYYYY

MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA

第四部啲替身都幾撚難搞
老鼠／Sheer Hear Attack
有ZA WARUDO都無用

其實一開頭黃金同鋼鏈有得打都係奇
鋼鏈力a速a跟本壓倒性

其實第四部啲敵人全部都係注意承太郎多過仗助

佢個時停得2秒真係冇咩用

谷阿莫: 所有警察都係智障 呢套野加埋黑幫同主角幫人先識用stand

終於就嚟推爆post了
1001 記得開新poat

咁係因為
後面再講

好似第三季咁停到10秒基本上無敵

吉良有話仗助麻煩啲
但最終戰承太郎如果唔係當咗仗助叫聲係雨聲就一早完咗

承太郎巔峰最多停到5秒冇得再加

或者話
仗助完美剋制吉良
但承太郎個個都剋

可能我記錯，打final boss好似停到10秒。可能真係我記錯

Dio停左9秒
承太郎喺最後兩秒走出嚟，然後接住Dio第9秒停到第11秒

承太郎都有被剋既地方架，但普遍係

快用你無敵既白金之星諗下計啦！

你講到咁仔細，咁應該真係我錯 ....但停到9秒都輸比停兩秒。真係唔話個boss 弱智都唔得

咁係因為佢曬左七秒去揾壓路機啫如果佢袋多幾把飛刀喺身承太郎一早收左皮
不過Dio不嬲都比人話智力弱化

其實普遍人你有停兩秒拿把刀一野插落對手就乜都掂晒。使乜咁麻煩

唔可以話弱智，因為承太郎一直都只係響停止中移動，但未學識停止，最後爆外掛先識。而DIO除左貪玩，就係唔可以埋身打，因為佢好易有創傷後遺症

（第一部已經係咁）

大家唔好停繼續推

睇黎佢無晒太陽所以先變到咁弱智

加上佢點會估到承太郎都識時停

佢第一季係醒少少唔咁多廢話收左主角做"靚"就唔使有第二三季

Konodioda!

啊布真係好勁
對住兩個替身都可以正面上
比人勾心口可以直接拎人條線反殺
正面戰鬥勁到

其實作者都夾硬黎。主角最尾幾集先有呢個能力

話説我記得動畫有講到No.5擋子彈所以Mista先冇事啊見上幾頁有人問但我記得係冇刪到解釋

其實貝西死得好冤枉都已經勾中心都可以比佢一擊反殺

係呀冇刪

又係衰自爆，輕敵呢D。基本上第三季DIO 都屈晒機

因為覺悟不夠，布加拉提真係搵命搏既

史特雷都有講過Dio嘅缺點就係鐘意喺戰鬥嘅時候試驗自己能力

因為力a速a既表現
冇計

理論上一開波即刻KO 佢地咪掂晒！佢居白痴到走左去

其實你諗下，DIO第一部19歲，第三部序章1983年復甦，到正傳1989年前後6年，雖然表面過百，但實際經驗都只係25歲後生仔

你睇佢第三部一直拎書、搵朋友、做文青就知佢有IQ但欠缺臨場經驗、情緒管理

修正一點，係21歲
第三部頂盡實際經驗都係27歲

無法啦！作者作到太大。唔咁做睇黎收唔到科

無記錯Dio個時停能力好似係佢不停緞練自己替身個極限慢慢發掘出嚟
Jotaro根本無時間練 係真係死前嘅能力爆發 同埋最主要有Dio做參考

呢個漫畫可能先有講。無記錯動畫係無啦啦突然有

冇，漫畫同動畫承太郎都係無啦啦有時停

睇黎係因為作者埋唔到尾先咁做

jojo嚟講強行埋尾都可以算係傳統

咁睇黎今季都會變成咁....wiki 話過今季男主角將會係最強...

拭目以待啦

我意思係好大機會承太郎喺對打果陣發現白金之星同世界係同一類型替身
所以自己開始試下可唔可以停 然後試試下 開始可以喺靜止世界度郁
臨死前求生意志夠勁咪俾佢chok到個時停囉

第四部算埋得唔錯嫁啦
吉良真係OP到痴線
三個炸彈仲要加埋貓草

對住個boss 一陣就初有少成都好神奇...佢有寫輪眼咩...

第四季個boss個人能力其實好廢。所以見住佢東躲雷藏....

你會輸嘅原因只有一個，就係激嬲左我

根本就比得太多掛佢

佢唔咁做，基本上個boss 好易玩完。基本上佢個人能力遇到是旦一個都未必win 到

之前都還好
去到bites the dust真係

1001

呢季係最唔似boss 既boss 黎